突發! 巴禾係哥迪奧親生仔

大家都姓哥迪奧

姓同名都唔識分
恥笑開始

唔怪得要高價買巴禾